{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026252",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "초밥시대"
    },
    "text": "店内では、ポテトが入ったうどんを召し上がれば無料で楽しめます。 寿司も提供しますし、わさびを入れるかどうかはお客様のお好みで選べるように盛り付けます。 営業時間は毎日11:30から21:00までで、注文はpm08:30まで可能で、材料の準備はpm03:00からpm05:00まで行われます。 毎週火曜日はお休みです。 お店は公共交通機関をご利用の場合、(貯留地公園)で下車し、歩道から10m直進し、右折すると15mの距離にあります。 車をご利用の場合は駐車できるスペースがございますので、ご心配なさらなくても大丈夫です。 メニューには100%生麺冷やしそばが11,900ウォン、寿司時代(10P)が12,900ウォン、トンカツが8900ウォン、王エビ天(6P)が12,000ウォンなど、様々なメニューがあります。 油揚げ2Pは2,000ウォン、煮た海老2Pと生海老2Pはそれぞれ2,500ウォン、ユッケ2P、花鯛2P、醤油海老2Pは2500ウォン、サーモンの2Pは3,000ウォン、焼き海老の3Pと牛肉の4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "注文はpm08:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "材料の準備は何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "材料の準備はpm03:00からpm05:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "毎週火曜日はお休みですか？",
            "answer": "はい、毎週火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、どこで降りたらいいですか？",
            "answer": "公共交通機関をご利用の場合、(貯留地公園)で下車し、歩道から10m直進し、右折すると15mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できるスペースがございますので、ご心配なさらずにお越しください。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューには100%生麺冷やしそばが11,900ウォン、寿司時代(10P)が12,900ウォン、トンカツが8900ウォン、王エビ天(6P)が12,000ウォンなど、様々なメニューがございます。"
        },
        {
            "question": "ポテトが入ったうどんは無料ですか？",
            "answer": "はい、ポテトが入ったうどんを召し上がれば無料で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "寿司にはわさびを入れるかどうか選べますか？",
            "answer": "はい、寿司にはわさびを入れるかどうかはお客様のお好みで選べるように盛り付けます。"
        },
        {
            "question": "いくらですか？",
            "answer": "油揚げ2Pは2,000ウォン、煮た海老2Pと生海老2Pはそれぞれ2,500ウォン、ユッケ2P、花鯛2P、醤油海老2Pは2500ウォン、サーモンの2Pは3,000ウォン、焼き海老の3Pと牛肉の4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 448
    }
}